Ultra boost 1.0蝕底討論

個底啲釘著咗半年就磨平晒
2.0係咪真係好好多

我全白1.0，但無咩點蝕

著黎溜冰

2.0都會蝕，其實最主要都係睇你行路既習慣

全白著左幾次就污糟

污污地糟仲好la，我買左對鞋抹都無抹過防水都無噴 成日覺得港女d鞋先會完全白雪雪

個boost底會自動變黃

準時半年收皮

Wool grey

著左3個月就磨平哂

一年蝕曬

係咪無得補救

我個對個底都黃晒，同埋個底真係易蝕

我對白色 1.0 已經勁小著 加埋唔夠10次
但d白色位硬係 變變地黑咁
已經洗過 再放埋入洗衣機洗都係咁 已有噴防水
真心唔想佢黑 1.0 明顯無2.0 咁白

我2.0 就無 但係有1.0 同uncaged
兩對買左都日日著
但明顯 1.0 係 快蝕好多
日著夜著 3個幾月就 平左好多
2代底 都係著3個月 但個底重係到

但最後都想屌下 1.0 個面 係最撚靚 做乜鳩唔柒出呀

已蝕

白色1.0 鞋底好快蝕晒+黃晒
2.0 好好多 但行雲石地板會吱吱聲

補救就應該無
新鞋就應該可以試下貼鞋底貼
但未試過 唔知貼完係咩環境

白色真係好難打理
利申：著緊core black 1.0

邊到可以買到

邊對舒服啲呀巴打

Mystery grey
1.0面 2.0底

觀塘有間店專做洗鞋
佢有依個服務 好似2百幾蚊幫你貼埋
可以去google下
利伸:非打手 想拎對trainer multicolor去貼 但唔知好唔好所以未拎去

Cream

Reshoevn8r 有 我都想試下
貼連埋包 280
我記得旺角都有其他牌子 鞋底貼買
好似都係二百 四五蚊左右
利申 非打手

其實都係差不多
如果硬係要比既話 我唸uncaged 會舒服一點
可能因為佢修身再貼腳一D
但有巴打講過uncaged 會刮腳 我就無咁情況

Sns

愛鞋人士 出街行步路都小心過人 所以冇咩點蝕

SNS

我對蝕得勁

好建議大家千其唔好去貼咩鞋貼落Ultra boost
我就係受害人之一，因為ultra boost個底唔平所以過幾日塊野就會脫落，仲會有啲膠水漬係度
所以都係由佢蝕啦，wear your sneaker

呢塊就係所謂嘅鞋貼，只係著咗三日

好在未去試
但巴打會唔會係貼得唔好
自己貼定去鋪頭貼

一粒一粒凸起 痴唔實係正常

我係係觀塘間野貼

但唔係應該包埋邊位架咩 睇相就似淨係個鞋底咁

Ultra boost通常唔會包邊位，Yeezy就有人會咁做

同埋大家講其實啲boost會黃係因為掂到水同污穢野，所以得閒擦下佢會無咁快黃 (我聽講係)

鞋面好易穿窿

噴防水噴霧都會變黃真唔真

全白1.0 仲未蝕
不過真係好撚易污糟

巴打著咗幾耐

想問下2.0 UB黑色邊度仲買到 齊碼有得試 好少行街 唔該曬

我用crep唔會，最好唔好用T字頭嗰隻

Second kill應該有

行行下一次急停冇左幾十蚊

今年4月著到而家
對於鞋頭啲膠水清唔走覺得好燥

保養得幾好

我用liquixxxxx
真係變黃

多謝

用過一次覺得又嘥錢又垃圾

用過一次就怕怕

liquixxxxx 真係 個底黃撚哂

哩隻聲稱係永久防水 巴打用完一段時間洗唔洗補噴

2.0無咁易蝕？

2.0用馬牌底
應該係耐磨啲

個底黃咗係咪冇得救？

呢對洗唔洗買大

要，腳瘦買大半個碼，腳肥就一個

基本上係，可以攞去油翻白佢

我以為我唔錫住著先會咁
唔怪得兩日就蝕

行路習慣都有影響

對紅底灰面係幾靚嘅(forget name)。。
不過唔明點解炒價到4000up...

最中意rainbow 1.0 買多對備用。。
2.0賣。。
yeezy mr 亂入

話曬都係official uncaged version嘅crossover

2.0真係

其實2.0一定耐磨過1.0因為2.0用馬牌1.0用自家製鞋底
其實依家1.0好多貨（自己開鞋鋪所以都知d野）

淘寶有依家出面通常都係淘寶

其本上買返支Jasonmarkk就得

Search Sneakershop

點解嘅
好開心真心鐘意1.0

黑白色就多

黑多過白

1.0係淨色 2.0係漸變色

真心唔明D人係唔買1.0要2.0重要係白色

Consortium world tour 喎

1.0黑家陣係咪仲係1600

有米對Yezzy入幾錢

我入都要7xxx

同大家報下價黑白色2.0(1499-1599)1.0黑白（1700-1800）

1700-1800

著到蝕晒變晒型 對1.0擺左落鞋盒收藏

快啲趁依家平入返對

巴打們想唔想知點解有d貨1-2星期有d成半個月
（Sorry for 1999)

姐係話要半個月先到貨個d？

係

2.0真係好撚柒

有咩料爆巴打

1-2星期一係行家一係Nike Nike係最好我一開始係問Nike借貨有人可能唔知Nike係有30日無條件退貨我哋就係30日內賣唔出就比返Nike我地就可以輸打贏要

Sorry for 1999

想問下點解會關nike事

我明喇
姐係nike既鞋會係咁

講真鞋一係Nike 一係愛迪達

係 Sorry dor 1999

其實上網做少少功課都唔會出街買
除左要搶既

係 如果係Nike都係自己上網訂好啲

LP永久防水並唔係真係永久 我既做法係先噴LP打底然後再噴R8/CREP 之後耐唔耐補噴都係用R8/CREP 依個做法都維持左一年 暫時黎講效果都幾好

膠水積變黃好似係無得救 只可以事前做多啲預防 洗鞋product黎講 R8真係算全面 全白1.0都KEEP住白雪雪

我估Yeezy Boost好快收皮因為KennyWest痴L左線
Yeezy Boost係Keeny Weat紅

15年12月中買 腳掌中央啲粒粒已經平曬
頭半年好錫住着 三個月前屎忽痕自己介咗個cage 人地話唔好睇 頗後悔 btw 自己穿鞋帶穿左幾粒鐘
依加污糟晒都唔理 lu
想買返對但未有心水 冇左初初眼前一亮心動嘅感覺

其實咁多隻防水系LP最好用

真心介左仲穿乜L鞋帶人哋cage就係唔想要鞋帶（好似係除非唔係）

我反而覺得佢傻撚左會仲炒得

好多人係扮hyp cossover ub先咁做

西哥一直都係痴線

唔大貨點都有得炒
近排個d都係出密左先個價跌左

提吓大家而家1.0有得入就快啲入3.0出1.0就會抄到癡線（1.0唔會再出）

自己着過350vs350V2自己認為V2好過350 V2 colourful D

講真我覺得暫時未一隻色係難睇
以後好難講
不過從來都未擁有過

Bulk price 低到賤價 放1700一對都賺到傻

入左olive black white

入咗對reigning champ 柒價不過冇計自己鐘意 啱啱放咗對bape nmd

12月都有啦

BAPE已經有貨到可以放曬佢

因有行家問要唔要4000放比我

12月7唔得閑 真係買到再放

4000有幾多收幾多啦 自己𥄫𥄫外國個價

無人要

唔係破產咩

4000我要
你有幾多對

So late 禁日同佢講左唔要

Uncage其實好唔好著

巴打著咩色襪? 因為會有少少透 著白襪可能有好啲

有無巴打要 黑1.0 US10.5 原價1499放 全新 有意PM

我都係 係旺角買左支白武士 油返白佢
講真 油完 遠睇對鞋真係新好多 對比未油個隻

2.0
白打對1.0 咁黑洗唔洗得返

咁又唔係既 我見佢d相 係專業過自己洗
見佢鞋筒位起個d毛粒都好似會清埋

利申 自己洗

可能佢地遲入手呢 想跟下風玩UB 2.0又易買到
咪入2.0囉

sns

其實搞下搞下 都唔知1.0算唔算要搶

其實膠水積 係因為噴左LP先會有定 唔噴都有
我兩對 都未見有膠水積

咁又唔會既 話哂升左神台
我唸除非出大量貨啦 唔係既都有得炒
條友講過yeezy 3個系列會平民dd
唔知鞋會唔會呢

我個陣都屎忽痕 剪鬼左 剪完係硬係感覺怪怪咁
但宜家睇多左就順眼返d

都好著 比1.0 修身
上腳後個面感覺會比1.0 薄身d
腳眼位 有巴打話會刮腳

岩岩睇返對UB個boost底裂開咗

4000一對放番出去都賺到傻

點裂法

膠水積係睇彩數
而膠水積變黃好似係入左水啲物料變左

係group見1500

1.0面最正

好刮腳

對mystery grey條on9鞋帶想點

咁睇 唔似裂喎

洗完好似新鞋咁

咁我又無咁情況

影得唔好
佢係沿住啲粒粒邊裂開

我見到 啲Boost有裂痕(其實都唔算係裂痕因為佢原本就係一粒粒，只可以話你唔好彩）

（非廣告）依家1.0真係好抵玩，亦都好多人搵我地訂
依家一對1.0都係1799仲唔快啲入多幾對拎黎炒（已入三對比自己）

1799 咁貴
邊間shop

On9 1700
1399我都要考慮下 咁撚大貨

group都唔使咁貴喎

1799
1600都入到啦

有拎開既其實1100有找都有一對

咩叫有拎開

有冇提示？

1100我有興趣 1.0 黑白各一

打手死番去ig shop喇

好想入翻對1.0嘅3M
出面啲價離哂地 都唔知點買

之前有對接近全新既1700
一出即秒

佢地做開bulk 咁小通常唔要

幾多對先為多 我可以要兩對

唔係全新又接受唔到
3m有次見到全新岩size 第一個話要
條友仲可以放比第二個話要條友
屌佢老味

無人夾嫁啦 坐底都50啦
上谷揾原價仲好啦

果對真係似全新
無出過街 鞋底全白
佢聲稱係屋企花園行過 唔岩就放

早幾日係footlocker買左pure boost zg prime
想問吓個底係咪都係好易蝕

3m無乜貨 見到就衝
想買ub 1.0 og

我都想買2對

係囉 幾多對先

3M 起碼都 2500起

3000up

仲有冇

太貴喇 點買呀

見fb有 98%new us7.5

應該唔會再出 貴啲都買
利申 岩岩買左

咁買sns 好過啦
利申有sns

sns而家上到幾錢

reigning champ靚過sns我覺得 兩對都有

太細

個人認為3m好睇過SNS

我都諗緊入唔入reigning

Sns靚好多 黑白色
可惜無錢

Reigning 唔錯 不過對比差唔多時間出既triple black
Triple black好似靚d

Cream留名
好想入埋sns/rc

入啦 1800入左對

3m真係買小見小

Where 有興趣double up

3m 我有全新，有興趣留email

想問下點解咁少ub灰色既？
ig shop都係得黑白賣

唔想要uncaged

屌 sor 㩒多左幾廿下

where

因為係LTD 黎

同埋好似只有黑白有返出
其他都無乜再出過

咩size先

你要咩size？

我當時叫人留左一對咋

幾錢
我都有8.5同9.5

9.5我有興趣
你放幾錢？

利申:窮學生

9.5 +1

我估二尾三頭

8.5

其實谷有
你地留意下

巴打係咪講2850嗰兩對
屌上年見2200都覺得貴 宜家上到成3000先後悔真係on99

差唔多
我都係食炒2000入
有人要先放啦 無人要就擺係到拎嚟睇

之前見過有人係谷放1800接近全新又啱size
但係好快傻人秒咗

真係食唔起炒價

想買灰色

有無話邊到易買 / 有其他推介下

哩對銀包黎 已絕版

自

想當年自己訂全新 $900 著左一次 但買細半個碼 果陣賣左成個月 先賣得出 好似賣左1100

呢對wool grey來㗎 唔係銀

呢對幾錢？

3M 1.0面？
有冇11/11.5US?

千尾至二千頭

11-11.5
貴到仆街

1.0 3m無得輸

1.0 core black 邊到仲有貨？

著到好殘好想洗番靚仔

有谷放緊二千頭

好想要呀

之前見到有原價入但冇size

屌你巴打放毒

邊到有3M鞋帶買

淘寶

邊度仲rainbow 1.0賣？

boost 底變黃
真係想買支白油油返白佢

Group好似有幾對2100左右

我覺得短褲2.0好睇d 長褲就1.0

講開又有小小覺

1.0 貼左鞋底貼

白色位係浮起咗？

有巴打講過 個貼勁易甩 叫人唔好貼
巴打你個對又點情況

巴打 呢對幾錢入手
我都好想入多對

貼左3個月 無甩過 我買嘅時候有人幫我貼埋
但是防跣貼有d位虧左

無 好貼鞋底

白色ub污糟係正常 買枝8號仔洗下啦
如果boost變黃 買枝白油啦 深之都有

再唔入又升嫁啦

真係好鐘意cream
og>cream>white

好似無pm

1.0 uncaged